係港鐵比人捉鳩左

先聲明自己on撚9

一早念定去咁遠想使少啲所以用左張傷殘八達通(唔係我) 還掂狗鐵 dllm啦

一入閘 見到特惠個燈著左 心念應該冇人會留意掛 。屌你老尾突然係人群之中霧出左兩個呀姐向我走埋黎就知今舖奶野

之後入到office 原來已經有人比人捉左 坐左係到，之後唔夠三分鐘又多件 原來咁多人比人捉

因為便衣嘅關係真係好難睇

見到塔人入黎個啲職員咩衫都有，但全部都帶證。

ps人多個陣真係唔好亂博 因為真係好難睇

依加點解多左咁撚多人查飛？？？？？

兩個阿姐都跑唔贏
渣架

放甩佢啦on9

呃優惠事小 用人張8達通大獲喎

會charge盜用他人財物

洗定patpat

又確係幾on9既
係咪罰完錢就放你走定點?

你即刻流晒口水田扮弱智應該過到骨

on9

多謝你啦，好快唔見飛會收全程最貴錢。

少少錢都慳

個阿姐冤枉左你

窮就咪撚搭地鐵啦！

性騷擾非禮阿嬸

痴撚線，搭個地鐵都要貪少少錢，仲要被人捉，你真係好廢

on9
即刻跳闡跑走啦

死窮撚錢唔係咁慳的
咁都想慳租單車踩啦笨柒

果兩個阿姐有冇強姦你

真係好柒

乜撚野還掂狗鐵dllm
自己乞衣就乞衣啦

已經係啦

俾人捉到嗰刻 即刻扮暈 發羊吊 要求送院
咁得唔得?

抵撚死

垃圾乞兒

窮撚咪學人出街啦

畀人見到緊係跑

你傻撚左？

你打啲字我隻隻都識
但加埋一齊我唔知你噏乜鳩

即刻跑走啦on9

On9 溝撚左兩個阿姐咪得

好撚乞衣

點跑？
一間cctv捉鳩我點算

你問題

點解而家可以用"人地公司賤"去合理化自己做嘅壞事

驚頭驚尾就安安份份啦柒頭

你仲弱智過樓主

你跑呀笨

你會跑我切

我入閘呀 唔係出面呀屌

有無用反智轉身先？

跟他們用北京腔普通話說不知道.他們就會很客氣滿面笑容說沒事,遇到好的更會送你到月台等候列車.

你係咪會先

入閘喎家下

講咁耐
樓主都未講 咩站比人捉左
點小心

我咁撚醒就唔會比人捉啦

之前係大窩口先見過有個阿嬸用$2八達通，有查飛狗截佢之後佢扮睇唔到掂行掂過，落到月台上埋車

唔見飛嘅話,要補全程最貴嘅飛錢

要幾撚弱智先會慳呢小小錢 仲要比人捉

利申 唔知你堅定流 堅既話我肯定你係油頭毒撚

樓主呢種性格同大陸人有咩分別

冇可能

我唔係呀姐嘅年紀 所以fake 唔到 一睇就知我偷用

少少？

傷殘全部兩蚊炸屌你

咁你要試下, 因為一年前想用呢招, 比個職員一野收左皮

好過我比500先

想知跑走會點

抵死

除咗講恭喜都唔知講咩好

cctv

樓豬真係抵能死

咩事都無

點收你皮？

完

mtr 等人超過兩粒鐘, 諗住扮唔見飛, 點知話要補最貴果程

我上個月都唔洗

跑上車囉戇鳩

點收皮法

點解要補最貴

上到車就贏

利申有朋友做過

500蚊真係會有人咁認真追究咩

會唔會係捉到有獎金

班港鐵查飛狗已經痴L左線

你睇吓班垃圾。仲可以大大聲講到無錯咁。
可想而知啲老豆老母有幾垃圾先至生到啲更加垃圾既細路出嚟。窮唔緊要。但唔好咁無恥啦好心。搭車都貪到咁。出嚟做嘢。不得了。

想問入閘有便衣，咁會唔會出閘都有？

因為遺失車飛佢無得trace 你邊到入閘, 唯有罰最貴車錢

樓主咁都好意思講出黎?
知唔知醜?

根據港鐵「車票發出條件」，第1.6：

1.6遺失車票之附加費：如乘客乘車期間遺失車票而有合理解釋，並即時向港鐵公司職員報失，港鐵公司可酌情收取相等於當時最高額之成人單程車費作為附加費。

可能你靚仔, 酌情放你一馬

傷殘八達通 樓主同個職員講：我腦殘嫁！ 可能過到關

便衣計commission

制服人冇所以好少做野

唔會,因為好難捉

同佢講話你都係港鐵職員 仲係工程師果堆
利申發夢可行 條友仲即刻講撚晒sorry咁

返工成日搭地鐵周圍走，有幾個站有d陰濕位，可以係閘內伸手出去拍咭入閘，如果遠程又接近呢d站可以用下通常慳到一半
我估狗鐵都知道，有d站已經軌過位伸唔到手去拍咭

應該係樓主額頭刻個賊字

我唔明佢地個邏輯係點
你嫌佢賤嘅 點解唔係選擇去杯葛佢
而係揀去做一樣自己都有機會俾人罰錢嘅嘢
仲要聲大夾惡屌返人地轉頭
定係俾個藉口自己去掩飾自己做嘅衰嘢？
當自己都做緊啲咁無恥嘅行為，仲有咩理據去屌人地大陸人做無恥嘢？

上次比人捉我講英文 過到骨
睇你好唔好彩啲呀姐識唔識英文

狗鐵自己放風話有好多查飛狗
再係人多時捉d人用2蚊卡
咁樣先會有大範圍阻嚇作用
你以為無啦啦會有人放風影到邊個邊個係查飛咩
佢地狗鐵放風做到好出面啦

同佢講唔撚見咗張飛
老撚都唔拎八達通出嚟話佢睇錯
當然走為上著

試過一次任你講
不過唔係話唔見飛，就咁話張八達通嘟唔到出閘
其實應該常見，因為我知知地張卡無嘟到都入到閘(因為前面有人嘟左無入，一次入兩個etc)

個問題係, 我係用八達通入閘超過兩個鐘, 唔可以比佢check 八達情況之下先想用唔見左張飛呢個藉口
如果你話八達通嘟唔到, 佢一check 就check 到你邊度入閘同幾時入閘

弱撚智

我就係話上次無嘟八達通，唔小心用前一個人個位入左
咁就會無入閘紀錄
唔知會唔會守則唔同啦，佢上次係任我講
我指可以買張平飛入閘，掉左佢，用張八達通壞左/嘟唔到照跟左前邊入閘做excuse

如果佢check 唔到八達通嘅入閘記錄, 的確可以任你講, 但話遺失車飛就一定補最貴車錢

我覺得繁忙時間有時會一個閘入兩個人，嘟左以為嘟唔到之後唔入閘之類
可能無入閘紀錄同遺失車飛處理手法唔同

狗樣好易認，閪口閪面望住閘機多數就係

閘口視線範圍內企定定扮等人
95%係查飛狗

對住兩個呀姐咁做得唔得？

拎張八達通一睇就知啦

支那人都無咁衰

閪口閪面捱住牆／攔杠望閘口100%係狗
好心好姐點會咁樣等人

等人梗係玩住電話等

姐姐仔，放咗我丫，最多比人模一吓碌鳩丫？

好似好姐點會用老人八達通
十成十係賤種

我每次都睇定冇人先入閘啦，罪就五舊水，大半日糧，點解唔花多十秒鐘望多兩眼。
仲有旺角呢啲人多既站，唔係夜晚十一，二點都唔好用啦。我平時同朋友出去都唔會用，一陣柒左就真係唔知點同朋友解釋

唔一定，試過兩次。一次問我咩站上，我如實答，補翻錢。另一次直接比我岀就算。不過都兩三年前

唔係扮
只係做番自己

猩港人邏輯

連登仔等於香港最無品堆人，品格同大陸人差唔多

假膠 此 post 已完
假膠 此 post 已完
假膠 此 post 已完
假膠 此 post 已完
假膠 此 post 已完

樓主真係賤過狗，人地狂加價就將自己犯法合理化

咁都走唔甩

狂加價咪唔好搭 而家仲要俾人捉到 諗著慳幾蚊點知仲要俾五舊

連登真係越黎越低汁
自己錯左仲可以屌人地捉你
係咪傻撚左

利申：狗鐵年年加價 又成日壞 仆街賤過狗

上次跌撚咗張飛
肥西職員差啲要我俾五百dllm

貪心on9仔，乜撚嘢叫狗鐵就唔洗俾錢？
唔鍾意咪咪撚搭囉，衰撚過乞衣
就係多得你呢啲逃票撚狗鐵先有得年年加價

你同啲大陸仔想慳錢跨過鐵絲網入動物園俾老虎咬死一樣戇鳩 都係要人管 唔識自律又要貪小便宜

比人捉調返轉頭出闡再即刻拎張正常百達通入 再去上車
佢又吹唔吹得你漲

咩站

正常人係唔會企係入閘口既閘內 下次望下有冇奇怪人先好入閘 你咪打求情信 多數第一次都死唔去

你到底幾錢人工

話有查飛狗又唔撚講咩站嘅 抵你比人捉！

利申：用月票！

下次記住入人流少嘅閘口

新會然？

尖東企左幾個，頭先撚到佢入去先話有帶學生證

第二次都係五舊?

廿幾三十蚊飲杯奶茶就捨得
十幾廿蚊搭個車就寒酸到咁

年年加價就理所當然 依家狗鐵係敵人 仲對佢咁好比正價

咁就代表你可以老憑用特價呀?
當其他俾正價既人白撚痴?
捉你呢d垃圾就岩撚哂啦

屌有次由市區出北區 入閘機壞冇record 返入左
出當然出唔到 後尾去客服
原來佢真係唔知我邊到入閘
我好誠實答佢冇講大話

一係唔好比人捉
比人捉到仲要發窮惡真係最撚柒

多人唔會亂D咩？

屌好肉酸啊你地 冇錢撘車行路啦
又傷殘八達通又咩扮唔見飛
你地係咪蝗黎架

少少錢都咁乞衣, 點解唔行路

唔使扣晒帽子喎

講真用$2嘅唔使話人知 慳到係自己嘅 啲錢你喜歡點使就點使

屌人用$2嘅 你喜歡咪繼續比正價 你上網屌人人地又唔會小忽肉 人地慳到嘅係入人地袋

所以 各自修行啦

上次係粉嶺見到個呀姐眼望望 心口又掛著證 但睇唔真咩黎 即刻用返成人

呢d唔係叫做「慳」喎 你白撚痴架?
欺騙既行為叫做「慳」？
咁你不撚如走去超市自助付款機
拎6盒pack裝飲品 淨係嘟單盒
仲撚慳呀過街老鼠

Whatever la
你鐘意咪話人地係欺騙
我只係知人地交通支出少左
多左錢可以用係第方面/儲埋佢

香港地 忠忠直直 終須乞食

Btw都想你教下我點樣6 pack裝嘟單盒，請問嘟單盒會出幾錢？

你用支出少左 ok
但慳呢個字絕對唔係用喺不合法既條件下

6 pack裝嘟單盒 我點會教你?
你去超市買一盒紙包飲品咪知單盒幾錢囉
發夢曾經捉到個貪小便宜既師奶就係咁做

忠忠直直 終須乞食 又唔一定既
但過街老鼠就人人喊打囉
身光頸靚 搭個車十幾蚊都要博
真係金玉其外 敗絮其中
讀幾撚多書都無撚用

渣ga

童顏可以扮學生 入閘完全唔驚 係出閘顯示2蚊會驚d

試過一次真心唔見左張飛出唔到閘
最後要罰$50

個step係買最近車站車飛入
出就拎張八達通同佢講話出唔到
嗡個最近車站
咁佢就覺得係閘機壞唔會扣你手續費
只扣返車費
咁撚蠢架

但我真係搭西鐵同地鐵都試過唔見8達通
佢都無收我錢 比張卡我直接出閘
呢幾年都試過好多次

咁仆街

我真係唔見左 補領過好多張

由你眼神閃縮
內心虛怯 嗰下開始
阿姐已經mark撚實你